點解成日都俾人屈我偷嘢

自問一世人 都偷過任何嘢
拎人哋嘅嘢嚟用 都會問過人先
就算新年上人哋屋企拜年
我都唔會隨便食人哋啲零食
除非啲親戚叫我食 我先會食

回想最近
不論伴侶定朋友
我都有被嚴重懷疑過偷嘢

例子一：
去朋友鄉下屋企玩
過左一晚夜
返到香港 過左幾個星期
發現唔見咗人民幣
一口咬定係我偷
佢理據係呢段時間得我出入過
雖然佢屋企人都有出入過
但佢確信佢屋企人無用過筆錢
我緊係話無啦 同佢分析細節
會唔會係邊個用左唔記得 有無攝像頭之類
佢就話「量大家做咗咁耐朋友
呢筆錢我就算啦！」
好似迫我認偷錢..

申利：呢個朋友識左超過8年

例子二：
我有段時間訓係伴侶嘅屋企
伴侶一唔見嘢
就會第一時間話係咪我偷走咗
佢試過唔見咗一隻價值二千蚊嘅手錶
話係我偷左
我話無 佢都唔信
結果一個月後係佢床下底搵到

申利：拍拖超過三年

我發毒誓我冇偷嘢
如果我偷嘢我就溝唔到異性
成世孤獨

Btw 點解釋自己冇偷嘢？

就憑你第一句
就值得俾人屈

點解呀

自問一世人 都偷過任何嘢

屌 自膠 都無偷過呀

“自問一世人”
？

咗咗咗咗咗

你的樣子如何你的日子也必如何

激動過頭

任何野都偷到
真係叻仔

其實我外表好乖 性格又內向

都偷過任何野
神偷唔屈 屈邊個

無得解 黑仔

唔係呀

偷左我個心

都冇偷過任何嘢
都冇偷過任何嘢
都冇偷過任何嘢
都冇偷過任何嘢

但個個情況都識左好多年..點解講極都唔信我

一句講曬，憑乜話我偷野

樓主賊尾賊眼？

全部都冇證據 憑直覺

樓主個樣係咪成個警訊堅哥咁

可能係樣衰啲 但都唔算賊眉賊眼

笑左

你朋友係咪有另外開post?

其實係睇完佢個post 我有感而發

你平時份人係咪斤斤計較個鐘

平時買嘢飲
除非佢自己記得比返我
唔係我都唔會主動追

除左錢銀上既事
其他呢

性格上都唔會斤斤計較 嬲一個人
好難嬲得過5分鐘

我唔知其他人點諗 可能人哋嘅角度睇就唔同
不過我自問就唔係斤斤計較嘅人

基本上 你要證明自己冇偷嘢
就好似同痴線佬 證明自己係正常嘅一樣難..

通常樣問題，就好似毒撚係地鐵唔小心掂到下女仔都比人屈非禮一樣

咁可能人地同人講下笑喳嘛

所以要解決比人屈嘅問題 係咪要整容先得

佢地好認真嫁 委屈到就嚟流馬尿

其實冇辦法，係咁唔公平

賊眉賊眼係咪

比人屈真係唔好受 仲要以為佢地會好了解我
會信我 到最後 佢地就憑直覺 話我偷嘢

乖乖樣

你照吓鏡就知 賊眉賊眼

唉 真係樣子決定命運咩

攝像頭 ...邊度鄉下？

有咩問題
土生土長香港人

睇黎係樓主有問題自己唔知

正常識左咁耐, 唔見左D野都唔會即時逗口逗臉指住你話你偷野